
                      Muy entretenida. No se hace nada larga. Mantiene la tensión desde el minuto uno.
Tiene alguna escena que te quita el aliento. La interpretación es magnífica. Muy recomendable.
        
            